![alt bologhu-banner](./images/bologhu-banner.png)

# Contoh Sederhana Express dan Sonarqube

Di postingan berikut, saya akan membuat aplikasi sederhana dengan menggunakan Express,  dan setelah itu saya akan membuat tes integrasi sederhana dengan menggunakan Supertest dan Mocha

## Lihat posting

[Contoh Sederhana Supertest dan ExpressJS](https://bologhu.com/posts/express-supertest-simple)

